道義上最後一次提大家，be water係錯誤戰術

明就明 唔明就唔明
順帶提埋大家
追求冇大台都係錯誤概念

唔同意be water係錯 調轉諗你追求嘅戰略目標係乜？
但同意開始要諗大台嘅問題

講一萬次都講
兵貴神速 完成戰略目標就走

無大台係運動開初就有用

以為政府已經放棄左塞大台比我地

和理非保護勇武最強手段：無限期三罷

收嗲啦

ban一個idea唔該俾建議出黎
一味ban對你係冇成本
唔be water應該點?
唔好扮高深講d唔講d
呢度而家好多風向撚係人係鬼都唔知

樓上幾隻五毛

根本星期一就要出信

今日唔比人爆佢一獲

佢都未必出信

Sor 起樓主底發現五毛 覆錯post